[DLLM系列］林明禎辣衣媽媽穿得下！彎腰掉出雪乳

「真人版娜美」稱號的大馬女星林明禎，有著甜美臉蛋跟32E的魔鬼身材，無邪笑容擄獲不少人的心，被不少男性視為女神。而女神不僅人美，更是一名孝女，近日適逢媽媽的生日，林明禎特地回馬來西亞幫忙慶生，更值得注意的是，媽媽竟俏皮穿起她的衣服，卻完全無違和，猶如姊妹般的樣貌，讓不少網友直呼羨慕。

林明禎日前曾在IG上曬出海邊美照，只見畫面中的她，身穿一件連身綠色洋裝，中空低胸的設計，讓傲人雪乳以及小蠻腰一覽無遺，只見她靠在欄杆上眺望遠方，一轉身，性感S曲線全現形，雪白的肌膚，加上一頭亮麗的短髮，猶如仙女般空靈的外貌，讓不少網友全都戀愛了。

不過，更值得注意的是，林明禎的媽媽也換上了同一套印有樹葉圖案的服裝，想不到今年要過53歲生日的林明禎媽媽，身材與28歲的林明禎一樣好，不僅合身穿下洋裝，腰線也不輸女兒，相當纖細，皮膚Q彈的她，整體狀況完全讓人猜不出真實年齡，稱羨不少網友。

林明禎媽媽不科學的樣貌，讓不少網友看了驚呼連連，更有部分網友看了母女的合照，忍不住抗議老天實在太不公平，紛紛羨慕留言：「真的超強基因」、「超級辣媽生日快樂」、「媽媽好美好年輕哦」、「顯瘦家族」、「根本是大姐吧！」

佢老母風韻猶存 笑容可掬 分分鐘好屌過明禎

屌佢老母

好想屌禎妹

屌撚埋我嗰份份